「輕小界高木」同佐伯同學係屋企做乜好呢？

《與佐伯同學住在同一屋簷下》
先前買左呢本嘅第一卷
哇屌你閃到眼盲
最緊要係閃得黎好睇呀嘛
網絡資源出到第二卷
岩岩睇完 正式宣布食用指數極高

不過缺點就係離地得濟
咁撚岩同個索女住埋一齊 邊撚度搵？
當係異世界作品睇條氣即刻順晒
只能夠講這些機會唔屬於世上任何一條友
但真係好睇 高度推薦
唔好睇可以打柒我

即刻駁嘴

點解要咁做